萬人齊買鐳射槍之後去深水埗警署自首

明天

唔該鳩少陣當幫忙

P 牌仔好撚搞笑

Mon post 狗

好笑得過你講嘢唔撚經大腦

早啲瞓啦孩子

又玩呢啲左膠野